匯豐$40撈底價又出現？

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價卻永遠未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 LIN 燈 long call 仍然未送贈

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我坐艇 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心Strong Hold之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

廿蚊

放手 放開所有

molamola

等到佢20蚊撈貨？

今次五蚊咁落

決定留返比個仔

好快又可以開新post

仲撈底價，緊係等供股價

$42炸 要開定開30啦

諗住留返比個孫。
利申：未結婚。

$20見

開定$35好過啦

不婚主義
留俾20年後嘅自己算
如果未執

$43

留名等$35撈底價

回返43蚊
冇事啦!!

無事了 升返哂了

冇股又好難供股嘅

仲有排跌

投降了

成咗啦 U咗啦 33蚊呀

家人 $49 十手
我好彩仲未買

但啲美股

1手53蚊

屌一手由鳩佢啦

下星期35

溝貨理論上係咪冇賺

ifc開始多人

一日跌兩蚊
下個禮拜$35都唔出奇

你肯定40係底？

相信唔會係

升返啲啲

好快就見$40樓下, 海嘯價$33不是夢
遲吓海嘯供股價$28會否重現呢?

應該唔溝呢隻嘢了
買0002 6823 9988 700好過

睇上次供股同年派息比上一年減左2/3

要升返先賺

仲會升咩?

拉低均價等反彈沽咪賺

仲買5號仔？

大戶加油

頂住

44蚊
唔驚啦

會既，但有排坐

留名睇$33青姐喊

請受小弟一拜

我睇33，不過唔知有冇機會上返去。

6手66

冇事啦冇事啦

最後一句好灰

放唔放好？

SH

今次跌咁快應該冇40蚊
啱啱先開始爆就直插
美國嗰邊仲未有措施出爐咁
加上佢自己公司都有問題
幾時先到底

ma ma mia

菁姐：$33蚊啦

等30先啦

$20必入

香港人對匯豐有情結
但買友邦買渣打都不應再買匯豐.

叻仔 高追

渣打仲廢過5號仔

渣打怎樣廢過hsbc? 願聞其詳

開市先斬到42，先殺牛，再拉返上44，再隊冧埋啲開市入去追熊班散仔，散戶慘成點心

200k分4注再入，今日第一注

5號仔更係等5蚊

祝ching好運

呢啲post要有幾多個
預言下星期財經台趨勢：
匯豐$33撈底價又出現？

今日最低42 離33蚊經典價差唔多過10蚊

等38再溝

Me有兩手，49蚊成副身家

33蚊

已入2手

47.3 四手
個人認為幾年後上返50-60唔係問題，但係有冇70蚊up就好難講

15蚊我會入

等鑽石底$40